係英國讀書想做下代購 點睇

係倫敦讀書一排，本身讀個科又hea又廢, 見有d同學做代購都做得有聲有息，搞到我又想做埋一份。最近先發現shopping其實香港乜野都好貴，覺得揾少d都有得做下，大家點睇

哦, 咁你想點

代購啲名牌袋銀包手飾大把港女買

開po黎俾人challenge下，睇下有咩要改善，因為都識ok多人做retail part time有折，所以都有水位。暫時都係諗住就咁揾人帶/寄番香港

港女想買

你個post 乜都無得討論

同大陸水貨佬有咩分別

LM支持

仲未飽和咩